你地覺得邊套動漫個主角爆shit個下最型？

炭治郎

小小新秀

炭治郎爆火之神神樂

鳥巢驚魂

七瀨戀

加速世界

咩爆shit,邊個爆屎？

咩黎

爆shit師

琦玉
不過太少機會見到

基拉，爆seed始祖

諸葛岳人

其他收皮

少女與戰車

大和bb

我男神

55555

大岡

武鬥傳G - 多蒙

第一次亦係最後一次用閃光高達去爆 明鏡止水 嘅時候

個人認為型過神高好多

真. 爆Shit

落第騎士英雄譚

仲有冇人識？